笨大捐一億yen畀WHO

港女：之後又繼續夾公仔lu

個撚個扮睇唔到，繼續科水俾bandie

推 笨大奶世衛即係奶共

杯葛ban dai
屌你老母